(有圖)根本都買唔能到口罩

根本都買唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去衞生署揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫
再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數....我問佢政府儲備口罩係邊度
佢話呢度無轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我屌到佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己
我火都嚟能埋，我同佢講關又唔撚封，剩係填埋啲濕9表，又唔能放口罩出嚟你有無能尊重過香港人呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去衛生署！我吊佢老.母...佢真係夠膽識呀!!!!
搞到我自己都唔知自己想點，office hour又買唔到，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9戴能住個m巾周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含撚都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就戴撚住個m巾上天台自殺，等d所謂區議員關注吓
我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗防感染攪能到我日日袋住包m巾係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去衞生署搶口罩，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就戴住塊m巾日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經臭二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。
起初d同事仲以為我戴緊最新型口罩，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有成包m巾係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗成包m巾出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我m到…..就係咁我一手揸住包m巾，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我塊m巾係咪佢，我面都紅能埋同佢講我下面個塊仲有白帶𠻹呀你要唔撚要呀。

示意圖：